五鐘意我 點解當初要撩我

明明係你開左個頭 傾到咁上下 期間有摸我頭 又幫我暖手 搞到我開始上心之後 就五理我 問你係咪玩我 之後就以讀不回

利申 真絲

已讀不回

五你老母

Show Blocked User - 小嶋大王

五

sorry 打錯

五你老母 系吾牙

5牙on9😂😂

木鹿大王

吾呀

因為撩完你先發現你連字都唔識隻 同文盲溝通好撚辛苦嫁嘛

可能無聊玩下咋

5p臭西

唔通全部野都係我嘅錯覺？

邊個唔想有人冧自己

Show Blocked User - 小嶋大王

你都唔幫佢暖頭，我都走啦

點識架

興趣班 但係已經上完 好耐無見過

結論一定係你cp值係佢心中唔夠啦！太難進，食唔食到，係唔係可以做長久伴侶，就算作用唔同，都要睇下值唔值得投資。值得投資，可能佢近排有其他野做，唔想溝女，有其他女溝佢 e.g.一齊原因好簡單，唔一齊原因好x多

負評 上一頁